其實毒撚一個更開心

唔駛報平安
做咩冇人理冇人鬧亦都冇人會擔心

如果真係開心 就唔洗強調自己一個更開心

咁你永遠自己一個啦
祝你永遠咁開心

自殺被自殺都冇人care啦
我呢啲做爛頭卒就啱晒
之後成世人都自己一個其實唔難
香港人反抗

好sad

冇咩所謂
反正都冇人care
如果我嘅死可以令人覺醒
咁我ge人生總算有少少價值

巴打我都係
屋企深藍 割左席 就算死咗佢哋都冇野
18歲A0 冇女擔心我
同學全部港豬或者終極和理非 邊個死咗都唔會關佢地事

好驚因為樣衰
被自殺之後，冇手足同媒體幫我尋冤

死咗都冇人傷心，最啱做前線俾狗射

啲情侶去返後排唔該